感覺到大家都開始被仇恨蒙蔽

不割席係要 捉鬼嗰啲都要 但係有陣時太過被情感支配時做嘅決策往往都對自己不利 即使你背後嘅初衷理由幾咁正義 美好 都會對整場運動不利

例如好明顯嘅就係 對對面分化嗰啲招數呢排都停咗 有冇諗過點樣同時繼續宣傳呢
唔好罵我住 認真諗下 有時換位思考都好重要 受影響嘅人 活動舉行嘅時間 量等等都要keep住諗

813 重點

1）
中國公安派卧底到機場示威
喬裝成記者及示威人士 直接破壞一國兩制

2）
香港政府連同機管局及各航空公司串連
企圖製造示威者癱瘓機場情況

3）
香港警察主動衝擊機場內示威人士並對女示威非禮
在機場範圍用槍指向遊客及示威人士

文宣

諗下啦

清醒一下頭腦 對進步係必要

從來無見到對家有停過分化

push